鄉議局前主席劉皇發逝世 享年80歲 (2)

繼續討論

前post：
鄉議局前主席劉皇發逝世 享年80歲

繼續正評

正評

有勇氣病死，點解冇勇氣生存落去?

仲有邊個要等埋發叔
一次過啦

一齊上路

囤地多到連自己有幾多地都唔記得

以前中共口中"大地主"

鬥地主

咁值得慶祝嘅事，梗係要俾個正評啦
祝佢屋企人年年都有今日，歲歲都有今朝

仲有，突然醒起，唔怪得尋晚咁嘈啦
我開頭以為行雷，而家諗返我覺得
應該係 d 新界人燒炮仗慶祝至真

人都死左，積下口德啦

定係破緊地獄呀？

請正皮前post

討論喺呢度，前post仍可撳正皮
向10000進發
前post：
鄉議局前主席劉皇發逝世 享年80歲

代樓主貼返：

不過，死後報應有鬼用

抵死

祝佢落去地獄同老毛一齊俾牛頭馬面屌屎忽

癌症折磨得年幾兩年真係益左佢

口德-10分

劉皇叔既酒樓係邊間?
唔想俾帛金

發叔係地獄俾負皮